邊個女仔名最有氣質？

Ashley

G

Joyce

Mandy kay

成班on9?

Charlotte?

Heidi

Stella